對一個女人反感係咪就算係香水都覺得想嘔

本身唔太好香水
初初識佢知佢有用
好似迷藥咁
後黎小事同佢嘈左
就愈黎愈唔鐘意佢噴香水
點解會咁。

係